有冇人覺得林奕框會變成下一個周國腎/孫耀威

佢地啲style好似一9樣咁

周圍腎

孫懼咸

三個都唔同喎ching